1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

失民意呀

而家嗌得未?

嗰日個個都叫添
拎個唔關事嘅post，其實無咩好鞭

嗰陣黨安法未出已經禁人嗌香港獨立算唔算走得太前

一月一全港交通大癱瘓

波台狗又搞事

反加泰 反港獨

反美國旗

又政治

手法低劣 1/10

起點都排撚左3個鐘果次

cctoy班傻鳩叫人慢慢塞入維園點人數

終於出到維園就話被cancel